{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077627?place[place_type]=GID&place[gid]=1077627&place[latitude]=37.8052428421&place[longitude]=128.0477396048&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 망고숲펜션"
    },
    "text": "こんにちは。洪川マンゴーの森ペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室する場合は、入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これもまた払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルを利用できるバーベキューパーティーもできます。 利用料金は炭とグリル料金が20,000ウォンで、大型バーベキューは30,000ウォンです。 客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できるIPTVとWiFiを提供しており、すべての客室で利用可能です。 プールも運営されており、プールは夏季のみ運営されており、お子様のみご利用いただけます。 足球やバドミントンができる運動場もあり、駐車できるスペースもあります。 客室情報はシラカバ(1階)は基準4名で最大10名まで利用可能で、ブナ(1階)も基準4名で最大10名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を正確に守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理はできますか？",
            "answer": "客室での直火料理は安全と火災予防のために許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーもできます。利用料金は炭とグリル料金が20,000ウォンで、大型バーベキューは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiを提供しており、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールも運営されています。プールは夏季のみ運営されており、お子様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんなスポーツが楽しめますか？",
            "answer": "運動場では足球やバドミントンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "シラカバ(1階)は基準4名で最大10名まで利用可能で、ブナ(1階)も基準4名で最大10名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 503
    }
}